我叫他尤基治 你說這個人叫祖傑

接下去

我叫你既牆腳 米雪西瓜冰好好味

導清好煩

我叫他努基治 你説這個人叫努傑
我叫他文素基治 你説這個人叫文迪蘇傑